輸6比0定8比2樣衰d

6:0
8:2

8:2就跌落地執番揸沙咁

推

樓主好波 我覺得6:0好啲

onon9 8:2起碼有贏過吖

你地又點睇 我覺得6:0

6:0 +1

打和啦super

1

爭咩吖
咪又係輸

8:2起碼有波入, 6:0食蛋
係人都分到

堅系炒車Xd

100:94
8:2
6:0
大家都係差6分 點睇都係個數大好睇d

係,仲要有兩個作客入球